港父出手：新華社連夜刪除「一張地圖」微博post

微博已經搵唔到個post

眾小粉紅等左成晚射唔出覺得好失望

港父出手

尋日打哂飛機準備射

如果真係想突襲台灣嘅話
新華社咁樣爆軍事機密解放軍真係被佢累死

新華社老母又要俾人問候

咀炮最叻
係打就快啦,又話幾個鐘頭搞掂

又淆底？

打錯飛機又比人炒左

支那地圖係機密資料嚟
點會咁容易俾你發佈

公佈將9 段線畫到去夏威夷

畫到宇宙盡頭

北京高院：人民無權知道國土版圖

睇清楚兩黨同左媒形勢，就應該做實事, 背水一戰

全世界都想佢突襲

樓主識野

係咪睇pornhub D ruined orgasm 片太多

某程度代表支共一直係統戰中....
所以當左軍事秘密